Таблицы:

image - таблица, отвечающая за сущность "Изображение":
user - таблица, отвечающая за сущность "Пользователь ресурса";
genre - таблица, отвечающая за сущность "Жанр музыкального трека";
topic_category - таблица, отвечающая за сущность "Категория обсуждения на форуме";
topic - таблица, отвечающая за сущность "Обсуждение на форуме";
news - таблица, отвечающая за сущность "Новость";
album - таблица, отвечающая за сущность "Музыкальный альбом";
track - таблица, отвечающая за сущность "Музыкальный трек";
commentary - таблица, отвечающая за сущность "Комментарий на форуме";
user_category - таблица, отвечающая за сущность "Категория пользователя ресурса";
user_personal_data - таблица, отвечающая за сущность "Личные данные пользователя";
user_liked_track - таблица типа M:M, отвечающая за понравившиеся пользователям музыкальные треки;
user_liked_topic - таблица типа M:M, отвечающая за понравившиеся пользователям обсуждения на форуме;
user_token - таблица, отвечающая за хранение выданных пользователям токенов аутентификации.


Таблицы для логирования:

log_track_add - таблица для логирования действий, связанных с добавлением нового музыкального трека;
log_track_delete - таблица для логирования действий, связанных с удалением музыкального трека;
log_news_delete - таблица для логирования действий, связанных с удалением новости;
log_topic_delete - таблица для логирования действий, связанных с удалением обсуждения на форуме;
log_news_change - таблица для логирования действий, связанных с изменением данных новости.


Вспомогательные денормализованные таблицы:
user_given_cookie - таблица, содержащая информацию о юзерах, которым на данный момент выдан токен аутентификации: 
    1. идентификатор пользователя
    2. имя пользователя
    3. логин пользователя
    4. хешированный пароль пользователя
    5. категория, к которой относится пользователь
    6. токен

Views (Отчеты):
top_users_by_comments_count - отчет, содержащий информацию о пользователях, отсортированную по количеству оставленных комментариев;
top_users_by_created_topic - отчет, содержащий информацию о пользователях, отсортированную по количеству созданных обсуждений на форуме;
top_genres_by_likes_sum - отчет, содержащий информацию о суммарном количестве "лайков" для каждого из музыкальных жанров.